點解多咗咁多外國人黎香港窮遊

行天橋成日見到佢舉牌 叫人比錢支持佢窮遊世界

乞兒黎